其實連登係咪冇人睇魯邦三世

見冇乜香港人識哩套野真係好sad
最初果堆純搞笑可能唔再啱現代人口味
但近年魯邦系列真係好正 (唔計真人版同柯南合作篇既話)
名為峰不二子的女人
次元大介的墓標
同今年年頭果套 血煙の石川五右衛門真係一反過去零血腥色情既形象
戰鬥畫面好撚堅 雖然個結局某程度上有啲失望

同好